香港長者真係好學不倦 知書識禮

日鳩日都打哂蛇餅搶幾份濕鳩報紙